大家不要忘記年輕人

還有數以十萬計沒有機會投票
最勇敢的青少年
在poly 有300多年輕人被登記

多謝各位勇敢的青少年

我們還沒勝利
明天要繼續抗爭
為了自己，為了青年們

Push

推

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

多謝各位仍在理大的人

大家不要忘記他們